一人一件收過最有心嘅聖誕禮物。

我先
人地收到我織嘅頸巾最開心

大公報

試過織頸巾比男朋友做聖誕禮物 但佢嫌太短 冇見佢帶過 去到下個冬天條頸巾已經唔知去左邊了

最開心係同男朋友講想要條頸巾 佢織左比我 今年到我織返比佢

ho sweet 過左兩年 想問番佢條頸巾其實去左邊都唔敢問

織過比ex 織過比現任
兩個都唔會戴
自己自己織得唔差 唔係初學level波波冷果啲
真係帶得出街個種
見到身邊男仔朋友就算自己女朋友織得幾樣衰都日日戴出街當係寶
我個心都淡一半

「我哋分手啦。」

“嫌短？！ 我都未嫌你短啦！”